<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="7"><page Index="1"><![CDATA[PRESENTACIÓN DE LIBRO
                                  El Canto de la Naturaleza



























                                                            Pablo Espino
                                                       Arcadia Ergo





















              CONCIERTO
       Música Novohispana
    28 de Septiembre 2021, 12:00 hrs

            Más información:]]></page><page Index="2"><![CDATA[CONCIERTO

                                      Música Novohispana









        El Instituto de Ciencias Aplicadas y Tecnología surge en 1971 en la  Universidad
        Nacional Autónoma de México como Centro de Instrumentos para dar respuesta
        a las necesidades de la comunidad científica y educativa de México.


                          _______________________


        El ICAT conmemora 50 años de existencia y de permanente transformación,
        siendo hoy en día una entidad con gran potencial para realizar investigación,
        desarrollo tecnológico e innovación y para formar profesionistas altamente
        capacitados, con los más altos estándares de calidad y con un potencial altísimo
        para incidir en la creación de conocimiento nuevo, pero también para resolver
        problemas que enfrenta la sociedad. Todo ello es gracias a su comunidad, dinámica
        y versátil, que ha sabido transformarse y reinventarse a lo largo de su historia.



        Dr. Rodolfo Zanella Specia
        Director
        Instituto de Ciencias Aplicadas y Tecnología









                                                Transmisión en ICAT Oficial





            Más información:]]></page><page Index="3"><![CDATA[CONCIERTO

                                            Música Novohispana















                                  Arcadia Ego
    Ensamble de músicos profesionales con ocho años de trayectoria en México,
    especializados en el área de música antigua (renacimiento, novohispano,
    barroco mexicano y europeo) con réplicas de instrumentos musicales de
    la época.
    A principios del año 2012, nace como el proyecto universitario “Ignis
    Musarum” en la Facultad de música de la UNAM con la dirección de la
    maestra Luisa Durón (primer lugar en el concurso de clavecín de París).
    En 2013 el proyecto consiguió patrocinio de algunas instancias y realizó
    varios conciertos.
    A partir del año 2016, Arcadia Ego se convierte en un proyecto profesional
    que interpreta música exclusivamente con instrumentos del siglo XVII
    (clavecín, violone, viola da gamba, guitarra barroca, tiorba, etc). Ha ofrecido
    conciertos y colaboraciones en sus diferentes formatos (solo, trío, música
    de cámara,  etc) en  distintos  museos,  salas de  conciertos,  iglesias,  foros
    privados y públicos.

    En la Ciudad de México: Capilla Gótica del Instituto Cultural del Helénico,
    Palacio de Minería, Museo de Geología, Centro Cultural Isidro Fabela en
    San Ángel y Ex convento Regina Coeli.
    En el Estado de Morelos: Centro Cultural Jardín Borda, Museo Robert Brady,
    Museo Güelu, Museo Casona Spencer, Parroquia Histórica de Tlaltenango,
    Iglesia de Ixcatepec en Tepoztlán, Centro Cultural Dragón de Jade y Foro
    Papillón.



            Más información:]]></page><page Index="4"><![CDATA[CONCIERTO

                                            Música Novohispana


























































            Más información:]]></page><page Index="5"><![CDATA[CONCIERTO

                                            Música Novohispana


























































            Más información:]]></page><page Index="6"><![CDATA[CONCIERTO

                                            Música Novohispana




                                   Programa















































                                               Transmisión en ICAT Oficial



            Más información:]]></page><page Index="7"><![CDATA[CONCIERTO

                                            Música Novohispana


























































            Más información:]]></page></pages></Search>